1分鐘做21次「蛇行瑜珈招式」 印度11歲女童破世界紀錄

印度一名11歲的莉亞（Riya Paladia）日前在1分鐘內做完21次「Niralamba PoornaChakrasana」的高難度瑜珈招式，打破金氏世界紀錄，下一個目標是在奧運會奪得金牌。

綜合印度媒體報導，北阿坎德邦（Uttarakhand）奈尼塔爾縣（Nainital）的村莊於上月20日舉行見證大會，莉亞在眾人的呼聲下完成21次「無支撐站立」，平躺在地板後沒有借助任何手的力量站起來，這個動作也被稱為做困難的瑜珈招式之一。

莉亞的教練阿密特（Amit）表示，莉亞一直很熱衷於體操跟瑜珈，平日花3至5個小時訓練，假日則可以達到7至8個小時，之後會朝著奧運金牌的目標努力。

網友看了影片紛紛表示，「這是循環播放嗎？」、「能完成這個動作很了不起」、「快打給驅魔人！」、「這是蛇吧」。

條女係印度好危險...

Why

同佢做愛會係咩感覺

慘過返印度

that’s why 👆🏽

印度一名11歲的莉亞（Riya Paladia）

喜馬拉雅星

一個姿勢又一個世界紀錄

鬼上身咁

屌蛇

好似不斷回帶咁

睇地方

喺印度會好爽
喺香港會終生監禁

條腰好大力
賓周都夾斷

呢套動作可以攞到咩項目既金牌

下